喂成班港豬，係咪已經唔記得咗陳茂波係咩人？

1. 囤地 - 【硬銷東北 陳茂波囤地自肥】

2. 誹謗 - 【法庭：漢基校董告陳茂波誹謗】

3. 醉駕 - 【海難港人傷痛時 陳茂波隊啤醉駕】

4. 劏房 - 【劏房局長放生僭建特首】

跟住再睇下佢究竟係點撚樣上位嘅，原來次次都係執雞：
2012年，時任發展局局長麥齊光因爲涉嫌騙取政府房屋津貼下台，陳茂波接替麥齊光出任發展局局長。
2016年，時任財政司司長曾俊華辭職參選特首，陳茂波接替曾俊華出任財政司司長。
2020年，佢諗住派下錢就可以搏中共炒林鄭之後頂上做特首，然之後成班港豬個個心諗錢已袋理撚得你，對唔對得住為咗香港連命都唔要嘅手足？

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

然之後成班港豬個個心諗錢已袋理撚得你，對唔對得住為咗香港連命都唔要嘅手足？

你邊隻眼見到而家係呢個情況，踩低人地捧高自己好威水？

哈巴狗 劏房波

仲點會記得，有成皮野咁多， 話知佢殺人放火

一皮咁多諗下換邊隻手機先

我諗無人唔記得囤地波啲野
你講到「大家收左錢就理撚得佢」
我想問如果香港人拎唔拎嗰一萬蚊會點樣影響到抗爭？
又話食窮民健聯，而家拎錢黎抗爭有咩問題？

自己睇

我唔知呀
快快比一皮我就收皮

唔係話唔拎得嗰一萬蚊，只係想講好多人拎完嗰一萬蚊就唔記得咗陳茂波本身幾咁仆街

劏房波 帶粉波

如果拎完一萬蚊可以原諒囤地波既話
嗰班人本身都係港豬啦
即係啲人屌鳩人去食吉野家咁
會去食嗰啲本身唔係藍就係弱智，對佢地有咩好期待

一路都叫佢做囤地波, 劏房波